不得不佩服大家Be Water嘅功力

好有細個落公園嘅捉依因feel
不個只係得一次機會

冇何冇V冇自解
Btw唔好戀戰，天佑香港 🇭🇰